\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\author{Umweltamt Görlitz}
\title{Schutzbedarf der Sicherheitsziele}
\date{01.01.2019}

\begin{document}
\maketitle

\begin{table}[h!]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|}
	\hline
	& Normal\\
	\hline
	Vertraulichkeit & Es handelt sich um frei zugängliche Daten,\\
	& deren Bekanntwerden zu keinem Schaden führen würde.\\
	\hline
	Integrität & Fehler können schnell erkannt und korrigiert werden.\\
	\hline
	Verfügbarkeit & Wichtige Informationen können aus anderen Quellen\\
	& bezogen werden und Ausfälle können Überbrückt werden.\\
	\hline
	\end{tabular}
	\caption{Ziele für normalen Schutzbedarf}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|}
	\hline
	& Hoch\\
	\hline
	Vertraulichkeit & Es handelt sich um sensible Daten,\\
	& deren Bekanntwerden den Betroffenen erheblich beeinträchtigen können.\\
	\hline
	Integrität & Fehler können nicht schnell erkannt und korrigiert werden.\\
	& Fehler können zu reversiblen Folgeschäden führen.\\
	\hline
	Verfügbarkeit & Wichtige Informationen können teilweise aus anderen Quellen\\
	& bezogen werden und Ausfälle führen zu Beeinträchtigungen.\\
	\hline
	\end{tabular}
	\caption{Ziele für hohen Schutzbedarf}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|}
	\hline
	& sehr hoch\\
	\hline
	Vertraulichkeit & Es handelt sich um sensible Daten,\\
	& deren Bekanntwerden den Betroffenen existentiell beeinträchtigen können.\\
	\hline
	Integrität & Fehler können kaum oder nicht erkannt werden.\\
	& Fehler führen zu irreversiblen Folgeschäden.\\
	\hline
	Verfügbarkeit & Wichtige Informationen können nicht aus anderen Quellen\\
	& bezogen werden und Ausfälle sind nicht zulässig.\\
	& Geschäftsprozesse können nicht erledigt werden.\\
	\hline
	\end{tabular}
	\caption{Ziele für sehr hohen Schutzbedarf}
\end{table}

\end{document}